Все описанные манипуляции подходят для работы в Windows.

Для запуска тестов необходимо в командной строке перейти в нужную директорию и ввести следующую команду: pytest -s test_services_page.py.
Перед этим нужно проделать один из следующих вариантов:
1) перенести cromedriver.exe в данную папку;
2) прописать путь к cromedriver.exe в переменной PATH;
3) в conftest.py прописать путь к cromedriver.exe.

Данные программы активируются в случае уже установленных модулей selenium и pytest на компьютере.
Также возможно создание виртуального окружения для работы в нем. Для этого необходимо выполнить следующие шаги:
1) перейти в папку environments (или создать ее);
2) ввести команду в командную строку: python -m venv <name>;
3) ввести команду в командную строку: <name>\Scripts\activate.bat;
4) в командной строке выполнить команду: pip install -r requirements.txt, позволяющую установить только модули необходимые для работы данных тестов;
5) перейти через командную строку в директорию с сохраннеными файлами для тестирования сайта;
6) ввести команду в команную строку: pytest -s test_services_page.py.